其實捉鬼只有一個方法。

當你認為佢係鬼 而又認自己係勇武派
麻煩你跟住佢 當佢一捉手足
就衝埋去一腳伸開佢 即刻扶起手足走

就係咁簡單。

既不面斥不雅 又唔會影響士氣

推比大家睇
多一個人學到 多一個希望

推

好主意

啱!

從來都唔會去求證人地身分
哩招係黑警身上學 佢都唔分咩人
我地都唔分咩鬼 一捉就踢

不嬲都係咁，懷疑咪跟
跟會聽到佢地講咩，睇到佢地行動方向，知道唔係鬼就繼續做自己既野
仲有可疑既就繼續安全情況下跟，完全唔需要捉，捉鬼得兩個結果，一係真係狗你果下就仆街了
一係係手足，到時實引到班左膠係到影大頭同人講有鬼
兩個都唔係好結果

實有手足做既野連同路人都要小心，睇落可疑可能只係計劃緊行動同時警戒周圍

係呀
但唔知點解仲有咁多人會繼續犯哩D問題
哩D已經係低級錯誤黎

錯到仆街
係要用刀

啱但冇一個做到

agger

aggar

就係咁簡單

做鳩search環保撚，用幾秒睇下，啱就推推唔該
[環保撚][1大活動換物][2鳩search]浪費但環保

叫大會開個密封檢查點,check完手板印豬仔